點解搞九巴

如題，唔係分化同割席，整係想知原因

手足16歲, 可能無諗清楚就出手?

就係有d奇怪，點解冇啦啦搞，諗唔明

因為好多黃嘅人都問緊點解

會唔會係狗叫佢地咁做？

依家新鴻基又變咗好人喇？

?

九巴咁黃都搞

係囉，同埋d司機暫時睇落都ok吖